香港人唔係排外，係排左

排埋右

香港人要醒覺
樓主只係想提醒香港人，
唔好信錯呢啲共匪同美國內奸製造出嚟嘅政治明星。
開始有證據流出黎，佢哋嘅話事人同中共有千絲萬縷關係。

連台灣人都知香港社運界一半早已被滲透，正如袁先生所講支持得美國民主黨Joe既都係香港民主嘅障礙。

袁先生標題十分清晰，唔需要再多解釋，不少網友都已經知道佢嘅意思

負評係俾老鳳呢件弱智人士嘅

老鳳睇住你老母俾黑猩猩屌緊
記得帶你老母驗愛滋

咁你IQ夠唔夠90?

岩啊，一班左仔話人左膠

咩係左？

社會(民主)主義，共產主義

其實香港向來同唔同國家既人都相處好好
真正搞破壞, 令政府體制愈來愈大陸化既係親中官員同商人

正常香港人右傾，冇可能會排右
藍屍唔撚駛理，藍屍同蚑那狗冇分別

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問利群樓主(狗隻#371558)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

惱鳳支持

乜原來你乜撚嘢都要話俾你老母知㗎
狗仔